地鐵咁樣都唔跌 即係宇宙大爆炸都唔跌啦！！！

係咪入得過

講咁耐都仲未入咩

掃咗貨

又燈？

跌兩%

雞肋雞肋呀

藍瘦香菇

咁應該點部署

車費可加不減
唔會蝕錢
獨市壟斷生意
基礎建設，車你點都要搭
香港仲有大把地鐵線可以發展
另加地產

廢人已除，憧憬新管理層帶領港鐵更上一層樓，利好，大爆升

一間信用冇哂
管理層垃圾顯露無為既公司

居然完全唔跌

即係遲d發生咩事都唔會跌啦

麵麵你唔入貨，佢都唔會跌

我媽咪哥縱橫股壇幾個月
買親既股輪牛熊 一跌就跌二三十%

地鐵出現世紀級災難 都係跌2%

公平咩！！！！！！！！

咁你快D ALL IN 66啦

麵神震怒

俾多幾日時間佢，見 $30 啦

ok 信u

等我借多兩間財仔先

唔跌超過10%叫調整

大dodo又話大手購入

唔夠低點買

忍住

要有耐性 要有信心！！！

30蚊入第一手

25allin入第二手

麵哥，依家係咪入得66

66防守力真係勁到呢

你on9?
呢d股跌10%世界末日都黎

Thx,咁我等30蚊先入